［超級on 9］負責遞簽人員認或因緊張調亂簽

負責遞簽的李先生承認可能因為緊張，調亂了兩支簽。

負責每年求簽儀式的沙田鄉事委員會、主席莫錦貴翻看過求簽片段，他認為工作人員不是有心調轉，相信是菩薩旨意。

有線有晒片
睇住班on9掉轉左支籤

將笨拙的人為錯誤，老屈成天意，必遭天譴。

鄉議局職員C︰師傅、師傅，快啲睇吓邊支係好籤
解籤師傅︰兩支都係中籤喎
鄉議局職員A︰是Q但啦，求其比一支主持
主持︰劉業強求得41籤
鄉議局職員B︰你無撚野呀，攝支上籤入去嘛。叫主持拖住先啦
主持︰er....21籤..er......41籤...首副主席.....er.....
鄉議局職員A︰搵唔到上籤呀，解籤佬話21籤易解啲，你唔係想主席出醜呀。
鄉議局職員B︰比返支21佢啦，唔好煩
主持︰劉業強求得21籤
建制派︰拍手

原先咩簽黎？

仆街啦
明明拎走曬的下同下下
俾支中籤我咪又係死Q硬
喂喂俾你嗰支我
屌你呀又係中籤